晚晚也是禮拜六。。1872游花園[私服]

各位聽眾只要加毒蘋果的skype
「llae86ll@gmail.com」
或者Telegram
@LonelyApple
就可以係節目期間致電作答主持人的題目 所有聽眾都會經過監製篩選
ps:讚佢靚女接聽機會大大提高(可能

主持人包括:
白雪 公仔 阿瑋

有興趣既聽眾都可以加入我地fb俾啲意見我地或者想一齊玩下都可以

FB “獨蘋果 LApple”

希望各位捧下場 過黎食住花生 談笑風生

推推推

有冇人呀

今晚又係咁靜局

今晚等著你回來

推

llae86ll@gmail.com

監制開聲